如果你真係愛我，就發射啦

導演冇話改

談到她在無綫劇《巾幗梟雄III之諜血長天》中的對白「如果你真係愛我，就發射啦」獲網友瘋傳，她為此感到高興：「嗰日做冬，阿妹就問我點解要講呢個字，點解唔講發炮？其實拍嗰時都好Rush，導演冇話改我都就冇諗過要改。」非常搞笑。

講慣左，無計。

射啦